香港係我嘅家

我嘅根，亦都係你嘅家
無人可以破壞我地嘅屋企

珍

係

點解

係！
要保護好我地既家
同時都要照顧好自己啊樓主

btw做咩咁夜都唔訓啊？

haha 巴打有咩想傾啊？

樓主你係讀緊書？

點解佢地要蝦你既？